戴口罩經過吸煙人士

D煙味keep住係個口罩入面 屌你老母

食煙嘅全部仆街死

同我大力啲索呀

食一手啦

啱呀